班農：美國政府必須凍結習種王岐山等人在美資產

（文字版）
班農：共慘黨頭目在美個人資產，是我們第一批必須凍結的資產。他們有數百億美元的資產，包括房地產、股票，和債券。知道我的建議是什麼嗎？
首先凍結這些資產，並將其分發給死難者家屬。習近平在紐約市的家庭資產以及王岐山在紐約市的資產，我們將這些資產清算後，賠償給死難者的家人。順便說一句，王岐山和習近平，你們可是共產主義者，你們怎麼能擁有這麼多個人財富？
中國共慘黨就要垮台了，知道它為什麼會垮台嗎？原因就是，他們已經在瑟瑟發抖了，因為他們知道當世界的平民百姓看清事實時，包括英國、歐洲、印度、巴西、美國、日本，他們都會認清，這是習近平的錯，這都是習近平的責任。中共應該明白，中國有很多人對你們的所作所為不滿，對因此造成的死亡不滿，武漢人民對因此在武漢造成的死亡很不滿。
中國共慘黨的最大受害者是中國人民，這就是為什麼中共反應如此瘋狂，做出像央視那樣瘋狂的舉動。他們試圖說：班農就是要針對中國人。你們錯了！西方媒體上所有的走狗們也聽好了，我一直在說，中共才是我們的敵人，不是中國人，也不是中國，是中國共慘黨。他們就是一群黑幫，儘管很精明，那些所有被滲透了的、同流合污和溜須拍馬的走狗，隨著時間的流逝，一切都會水落石出。他們可以儘管放馬過來，我們不會停止的，我們其實才剛剛開始。當美國人民為正義而義憤填膺的時候會如何，你去問問凱瑟威廉，看看他的結果如何？去問問希特勒，看看他的結果如何？去問問東條英機，看看他的結果如何？去問問墨索里尼，看看他的結果如何？當美國人和西方國家因正義而義憤填膺，並面對槍口時，一切就將結束了，（共慘黨）你們完了！

美國佬終於瞓醒

班農不嬲都走得好前

全世界都要跟住做

班農=美國郭文貴

左手交右手

Up

係，美國郭文貴做過白宮首席策略師。